(秒經) 買美股期權戶口

小弟學生，本身用緊8仔但冇得買期權
諗緊IB vs FT

IB月費3鎂，每次佣金1鎂
但好似冇咩人講過data subscription,係咪要俾10鎂睇股票即時報價？期權報價又要4鎂？

FT 就大貓入金要200港紙？
出金就唔理住當儲錢，但即時報價又使唔使錢？

求賜教

同問, FT每次幾錢佣

同埋想問下你提你呢個broker 個報價功能快唔快 好唔好用

IB 美股期權報價每月usd 1.5
美股就 usd 4.5

FT option and US stock 都係完全無佣金, option係連contract fee都無
但FT 最左完全無佣金之外, 報價同其他功能都係廢的, 連電腦app都無

係咪要買左美股個package先可以買期權個package? 局住收你6鎂

同埋係咪除咗交易費同睇價費就冇其他雜費 如果只買美股+期權

淨買期權報價都得，1.5 only

FT好似係電腦，手機同網頁都做得trade?好似幾好
你意思係佢filling會好慢？
反而係擔心如果用大貓出入金要幾多

咁佢點賺錢 )

FT有 web version, 無 software version.

FT 入金不收錢。你匯夠USD $10,000就有USD $25補貼。(最好匯多少少，費事扣完手續費唔夠USD $25)

用大貓HSBC做電匯俾FT應該收大約HKD $200電匯費用。用Citibank 匯揀手續費由匯款人俾錢，就$1蚊手續費都不用俾。

FT出金就要收USD$ 35手續費(不包括電匯費用。)

有巴打講過FT相比起 IBKR執行 order 是慢D的。

FT唔收佣點賺錢呢？佢地賺錢是透過收孖展利息同埋 payment of of the order flow (PFOF)

買real time min 4.5+10 美

如果淨做期權唔係 1.5鎂 + 1鎂佣金？ (唔計3鎂月費)

唔係10蚊月費咩

ib 乜9報價都冇
每玩一個地方都要買報價
仲要分開股票期貨
頭都大

你啱，只係我廿五歲以下所以月費10usd 變 3usd
同埋睇價費同佣金應該可以抵消月費，我trade 2次(1.5+1+1)都多過3usd所以冇計

有冇人可以share ft option interface 出嚟， IB load 好慢
而且手機版D information 太少，剩睇手機app 唔夠膽做trade

不建議用FT 玩期權，因爲只可以簡單long 或者short put/call無得set複雜的strategy 例如Vertical spread 或者Iron Condor